[集思廣益]一人一個做IT狗人工過50K/month的方法

香討太低質, IT版怨氣衝天
睇下呢度有冇D IT猛人可以畀到意見, 方法畀年輕IT狗.

以我所知, 入政府做AP2
或者做IBANK IT人工都一定過50K.

有冇其他師兄有好路數

IBANK IT人工一定過50K??
邊間??

Algo trade

轉行

Goldman Tech Analyst 42k
JP Tech Analyst 38k
50k應該做3至4年就有

呢啲應該要求好高先入到？
同應該會OT到仆街？

你入到再講o唔ot

呢個價當然要求高
OT就一般銀行工級數
一定少過成堆濕鳩si

其實都想知佢啲要求係高成點，
冇fd 做完全唔知

IT做十年人工有冇機上到80k以上?

上到ap1 應該有

go us

出面d中型公司CTO先得7xk

CTO係咩級數到

路過lm
朋友做it 聽佢講想人工高一定係要狂跳槽 佢係做software engineering果方面

唔放工

佢做左幾耐人工咩水位到

跳極最多都係去到3，40k，
再上好難靠跳嚟加人工

好似係manager 高一級

普通資質係咪諗都唔好諗

做IT到30歲人工多唔多人過50k人工/每月

已經係IT狗最高級
再上就合伙人 / CEO
但呢兩個都唔會係比IT狗做

唔撚係掛
真係HK no IT

it係咪注定要做一世下屬

係呀
我第一份工係MNC保險 全球6000人
CTO先得8xk
第二份工係上市公司MNC金融 千幾人
CTO得7xk

全部都係年終報表寫 應該準

IT唔知有冇得技術移民?（雖然其他國家都有IT人才)

早入政府做ap就一定有，
ibank 一定有，
銀行，大公司如果有咁上下相關經驗上到SA都應該有

financial services

睇你CV同實力掂唔掂。做過facebook/google/騰訊/百度之類既大型科技公司 或 跨國金融機構公司肯定吃香d。美英德都缺IT人才

自己開公司做老細

如果一定要講人工,我剩係知兩條路:
1: 考政府嘅AP2,升AP1就夠50k一個月
2: 學識blockchain技術,搵虛擬貨幣嘅團隊,加入佢哋,學嘢夠快嘅好快50k

但如果你接受到非工資收入,買適當嘅ASIC礦機,作為IT狗一定識set機啦
dump夠本就有50k一個月,仲要係坐喺度有錢收

虛擬貨幣嘅創辦人咪就係通常都由IT狗做CEO囉

政府就算CAP都開到37k 之後再搏原本個CSA CPM唔做 再apply 就過50k

要係人才先得

會唔會中年失業

香港大把IT狗唔用google
連個bubble sort都寫唔到出黎

我係成功例子

移去邊度揾幾錢個月?

請善用起底功能，睇完再問

講錢計，香港係好好賺
不過賺得多唔代表生活質素好

我果到係上市嘅細公司， 我果個CTO舊年收350幾萬， 肥上瘦下

都係年終報表寫，睇到我眼火爆

做IT狗做到30萬一個月

條粉腸上個月先知github 係咩咋， 仲同我吔係到分享大發珼，屌佢老味
憑咩值咁多錢， 平日出左事，最叻就係企係我吔後面叫我吔做野，出到sell 野又sell 柒下柒下咁，個客講兩句就咩送晒比人，買support 送埋product 場比人用， 屌佢老味

精英係最好既下屬

media算唔算it🐶

如果工作環境係全男廁 就算

Cyber security 輕鬆5皮

咩工黎，要咩經驗/學歷

Cyber / IT Risks / IT Audit (IA) 真係基本上5年經驗坐底 50k